689又飛喇！復活節假期離港3日

特首辦今午公佈短期署任安排，指特首梁振英將於4月15至17日離港。梁振英離港期間，政務司司長張建宗將署理特首職務。

任期尚餘2個多月的梁振英，今年3月30日晚上至4月2日下午已曾離港休假，他將於4月19日至21日，率領多名局長、行政會議非官守議員、策略發展委員會和經濟發展委員會委員考察粵港澳大灣區城市群的廣東省城市。
梁振英今年農曆新年期間，曾休假長達7天。自2012年上任起計，連同今次休假，他已放至少80天（不計周六、日及公眾假期）假，遠多於前兩任特首。特首每年有22天休假，但不能累積至下年。